余香凝自爆中三有初戀男友

【明報專訊】余香凝、岑珈其、導演歐文傑前晚出席電影《非同凡響》優先場。余香凝表示戲裏與岑珈其飾演中學生，憶起自己讀小學時經歷反叛期，她說﹕「媽媽外出工作，我偷偷出街玩，夾埋妹妹講大話，叫妹妹說我睡了覺；直至升中學才乖乖地讀書。」她指媽咪算開通，沒反對她在求學期結識男朋友，她說﹕「我的初戀在中三！」余香凝稱學生時代曾做暑假工賣漢堡包。岑珈其透露14歲已踩單車送外賣掙零用錢。

明報又收咗幾多宣傳費？係咁幫套劇宣傳

喜歡黑黝黝健康膚色 余香凝：向古天樂膚色進發
余香凝和胡子彤昨晚出席電影《逆流大叔》首映禮，余香凝表示早前出席紐約電影節時，已看過《逆》片，覺得自己的膚色黑到「令」。胡子彤笑余香凝曬黑是為美白代言人鋪路，可惜無人問津。
余香凝不介意膚色太黑，反而喜歡黑黝黝的健康膚色，她說：「我會繼續曬，向古天樂膚色進發。」胡子彤也喜歡黑黝黝的膚色，可以突顯肌肉線條，可是面上搽了防曬關係，搞到整個人變得兩截色，身體更黑過塊面。余香凝更取笑胡子彤拍攝時經常赤裸上身，胡子彤解釋是導演不准他著衫，並非自己想暴露。

閪是臭的

冷凍人個ex

?